# stroyway_templates
Шаблон № 1 сделан на основе макета "Искусственный водоем". 

Структуру менять не желательно. 

Менять можно:
1) фон
2) текст
3) цвет
4) шрифт
5) картинки

В теге head страницы имеется пустой style. Все новые стили писать туда.

Внизу тега body имеется пустой script. Туда писать код javascript.

